Save HK藍絲：今早父親吐血入院，希望他平安度過

🙏🙏🙏奈河橋不易過，希望大家比d支持佢

叫啲狗捐血比佢啦

吐血楊明

紅運當頭呀屌

祝佢父親來世再做中国人

好彩無捐 唔洗益班藍屍狗

激到個老豆咁

少張藍票thanks

送佢入院黑醫護咪有機會搞死佢老豆囉，咁撚蠢架

點解入醫院而唔返大陸醫？

大家唔好做文明毒瘤

最緊要條藍屍人有事

如果係武漢肺炎最好，不過記得帶埋家人走

聽到自己個女都係藍絲開心到吐血牙

比件藍絲激到吐血

一家人最緊要齊齊整整

全部落地獄團聚

好多黃醫護架，即上大陸啦

大家集氣
一家人要齊齊整整

希望佢老豆傳染埋比佢，等佢早日歸西見老毛

扮吐血呃醫院飯食姐 沒事兒

RAP

RIP

呢個都好笑

大步檻過

有個智障女。一定嘔血

比佢激到嘔血

嘔完點解唔飲返

會比屌血狗屌老母

希望一家團聚

係地獄度

有無人問下佢點解唔返大灣區醫
留係香港用黃十字既血 睇黑醫護 仲要曱甴送佢入醫院

平安過奈何橋

加油 繼續吐

唔好咁快死
祝百病纏身累全家

繼續吐
最緊要人有事

咪死呀支那狗
繼續噴血呀

平安去見毛主席

Matt 哥 : RAP

blue shit only 10seconds left😂😂

amy NBSL

del咗?

平安渡過忘川

Tbsl
他爸死了

👌👌👌🙏🏻🙏🏻🙏🏻RAP

一定會停㗎放心啦

祝佢大步攬過

冇哂血就冇吐血問題出現
冇事

俾佢激撚死

keep住不停吐曬啲瘀血出嚟就冇事架啦！

希望早日離世減輕醫療系統負擔🙏🏻🙏🏻

加油，繼續吐血

又少一張藍票。

都唔明咩都要上網同人講係咩意思,老豆吐血入醫院探佢囉,安慰佢囉,上網同人講做乜撚嘢啫,啲人都痴撚線

R.A.P.🙏

自己老豆吐血都要上Facebook 圍爐...

睇錯希望父親吐血入院

祝佢平安度過奈河橋

希望唔過奈何直墮地獄🙏🙏🙏

祝福他下輩子还是中国人🙏😭

恭喜哂

🙏🙏🙏

祝佢老豆朝朝噴血

唔好死住！吐足七七四十九日先好死

係咪想捐血咋？

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

唔好咒人死,死唔去半天吊好D.

最緊要人有事

R.A.P.

放心，車公好公正嘅！
車公講過：天網恢恢 疏不漏！

比個女激到吐血，個女仲要第一時間去藍屍群呃like

加油💪🏼比力
一口氣衝去終點

要變男屍了

香港都黑醫護建議返大灣區醫

最奶共嘅啤酒 不了
開香檳啦屌

老豆噴血入院都要呃like,
信唔信之後直播老豆死亡

藍屍身體七成係血 有排吐

老尹認同
應該送去深圳人民醫院

希望傳染埋佢

Go to hell early with your fuck off daughter.

生咗你隻賤種
唔嘔血仲可以做乜

繼續吐不要停. 血可以賣返大陸

諗起呢張圖

同佢講 未死唔駛post

上天感召，唔好勉強留喺人間

十字會 機會嚟喇

叫燒山祝福佢啦

有你呢d 不脊子
點會唔吐血

報應

吐還吐唔好用黃十字會啲血包

奈河橋孟婆湯由 燉 提供
全城只限五百萬份！
請欲飲從速！

長命百歲
吐血吐到100歲

咁都要出post公開講

條藍屍

rap

快撚啲死啦咪撚阻住地球轉

快d返大陸醫

最緊要(略)

飲日本啤 唔要奶共啤酒

Rap

對住個咩都放上savehk嘅女，吐血都好正常

快啲執個饅頭索血
唔好嘥

做藍蛆搞到阿爸嘔血

激到佢老豆吐血

留返條命 下次再吐血

好好安息，早登極樂

中世紀放血療法

嘔哂出黎就舒服d架喇

妖, 人地老豆分分鐘係黃絲黎架

點解唔叫血十字會派人黎接收D血？

傷心到哭撚咗

你條仆街
中文造詣咁勁

屌你老咪垃圾黎咪撚要你講既黑護救啦撚樣

血庫唔係話唔夠血咩？我想......

加油

AMY CHENG 死全家

支那紅十字會港支部又告急？

吐呀吐

😂😂😂😂

睇到笑L左

集氣

希望係肺癆

快D死
死快D

千祈唔好咁快死住呀，慢慢吐哂先好死

其實好多人老豆都係藍
果時又唔見你地祝班藍絲死
個個都話祝手足個藍絲廢老快d好返

點解啲藍絲成日都上去socialmedia求慰藉